仲有冇人記得當初連登點黎

咪就係林祖舜出賣舊登巴打私隱 又唔搞好app版
跟住咪比舊登仔圍起發動大遷徙先有今日連登
而家話唔用WhatsApp轉用Signal
大部分人down都未down就咁多人話唔得

真

你老闆唔用 WhatsApp 搵你先算

仲有班垃圾留守高登

其實都係down多個app,一人行多步保護自己私隱啊

私人用signal , 工作用WhatsApp

已經叫夥記轉用
14日限期前獎1k

Signal會自動刪對話內容？無得睇返過往對話？

有衝突? 咪whatsapp公事

私人用signal

自己決定

大部份？
咪又係得班專唱反調傻閪話唔得

有幾多人 真係由果陣轉黎呢到
依家大量五毛 左膠
講咩都哂氣

呢個功能好好

其實只係當時阿袓唔撚整好手機版高登先成功俾連仔借機會搶人流

高登仲多

呀joe條柒頭自己比位人上
高登班垃圾講到連狗十惡不赦 又偷又抄登又剩
好撚肉酸

老世唔轉signal咪由得Facebook偷聽
反正D機密又唔關我事

不嬲得公司先用垃圾WhatsApp

不要說「加我WhatsApp」
試着說「加我Signal」

有時返高登立立
唔知以為去咗香討

請唔請人

咁有咩分別
一日仲有裝whatsapp 咪又係畀佢攞到你d data

你係咪on9, 剩係得公事嘅野比facebook 知
咁關我撚事咩

已down

因為hkg+俾早洩ban咗
好多人寧願唔上高登都唔用垃圾官方app同網頁版
有新代替品就個個轉會
呢班人好多都係smartphone出現之後先做連登仔

勿忘初衷

一樣access到你個contact list, photo album
點解唔直情quit?
大部分公司有自己既email/messenger 仲用whatsapp做乜?

Push

當頭棒喝，睇黎都要拎另一部機黎做公司機，多謝你提醒

個市好返先
今個月我都係得9000人工

好明顯搞唔好app版先係主因
私隱排到好撚後

push

當時垃圾官方app既source code comment係用殘體字寫
username passowrd 仲要係無加密 明碼send出去
on撚鳩

講經
多人撐定多人反唔係睇班水軍係度灌水泥

轉用有幾難

長期沒有app
桌面版網頁固然廢 手機版網頁更係垃圾
好似有時仲要手動連結去十幾廿個之中另一個server？
太耐唔記得了

叫連仔開個LiWTS

配合埋連豬連狗stickers 應該吸唔少人用

之後再搞埋LiFB 同 LiIG

下一間1萬億市值big tech 就係連仔

多謝巴打喚醒番我嘅記憶
其實不過係幾年前嘅事 但感覺已經過咗好耐

係。要續個 forum1, forum2 , forum3咁試
其實最大原因係佢亂ban人
之後佢就大解封。連我自爆＆中雷被ban咗5~6年嗰2個a/c都復活到

其實whatsapp都係多人用先開始有公司group呢樣嘢
多人轉台自然公司都要轉

其實見唔少人執著左係「轉app」既偽命題度
咩公司要用點轉呀⋯⋯
咩冇乜fd用呀⋯
乜電話只可用一個通信app咩

當年icq同msn都係經歷過一段時間「雙開」
signal你越多人dl左佢
先有base條件挑戰wtsapp

你真係有必要原因咪咪del wtsapp住

如果hkg+當年做到官方app
一定唔會有連登
關撚私隱事 唔好當人失憶

佢衰小家想自己食哂，但又整唔好
之後咪

你對你老闆冇影響力 唔可以令佢轉
但係你朋友嘅朋友^n可能對佢有影響力 令佢都轉
到時就會變主流
每人行一小步 連鎖效應可以好強

真 joe條垃圾
當年個官方app廢撚到
介面又柒 又成日load 唔到

全個壇屌哂鬼
叫佢放個source出嚟俾人整加

我記得之後屌佢個人，就ban嘛
之後唔知邊個巴打拉大隊走
高登就淨返小貓三四隻

早洩佢以為自己個壇獨家，之後跪玻璃求我地返去嘛
連仔你要以史為鑒

其實要做到全壇撤離
呀joe醒少少都做唔到
歷史要留名架

YouTube 未剷

張圖隔離架

仲有個重點係個排位
唔係講條友del左咩app

Salute

其實大家依家係知唔知 轉黎為咩

依家啲人唔係話要唔用咩 因為佢會access到啲contact 相等等既野
咁有人話 我仲會用黎覆公司野 咁咪都仲係會被access
咁轉既意義係咩

重點係個app, 高登上唔到先上連登ja..,

高登cd rom 轉做連登會員
一直都係用開連仔acc
其實冇咩事都唔想轉
不過用落嘅人一定明高登個apps勁難用
連仔果個勁smooth 勁好用，所以就轉會

樓主當人失憶
我呢啲老野唔會比佢篡改歷史

正解 ban hkg+係重點

苦主喺到
俾條傻鳩ban鳩咗

駁5刀

點解拎到？
1. Set左唔比佢拎contact list同album

2. Set profile pic 叫人加我signal
如果whatsapp老細搵我 我都可以工事咁覆架 當然會suggest佢轉啦

清泉

記得 紅底資金出錢俾連狗搞個壇所以有連登丫嘛

on9，係大量高質會然被bam，再講大站從來無bam人，然後再隔一年到停用連仔個app再講大話出假聲明（現時連登個界面），逼人用舊app個app又7，先有大量移app潮，報料俾狗一早有好多年（天真嬌人所共知會賣會然）

舊登會然講緊幾十萬，連登未有社運前開埋電話登記十萬會然都無，唔撚識咪出聲啦屌你老母

好型

中

唔係屌佢bam埋，係由女夜鬼事件開始，我係最先一批被bam既人，只要有人講女夜鬼任何事件就會被bam，到有大量會然洗板先話解返被bam既人（第一批根本無解到，我係其中一個），早洩講大話話已經解晒所有被bam既人，當時埋下導火線，大量會然洗板自爆離開高登，當時高登app仲用緊連登呢個界面，最後冷處理一排不了了知

如是者又過左一排，因為廣告費問題，早洩禁用連登界面，逼人用佢個廢app，極慢+樣衰+難用，再出聲明俾連仔踢爆又講大話先開始移民潮

當時連登同高登大約拉鋸左1-2年，等撚到兩個佛誕都黎都未改善到舊登app界面同lag既問題，最尾連登慢跑勝出

推

諗返起個陣連load balancer都無
仲要自己改url forum1 2 3 4 5 6
真係on99咁
個陣已經係2015喇

有app，但都係極廢，本身高登已經lag，成日要手動轉ser，到逼人用埋手機app一下扯爆埋個流量，日日都死ser，界面又7，俾人屌左十年仲係不思進取，早洩就日日出風頭，去上報講下show

如果仲係肥v做主，就算個ser廢都唔會有人走

即搞左

我老闆轉左signal了

兩年前已經收工/放 lunch 唔理老闆 d whatsapp
Working hour 咪 email / 打檯頭電話
唔係公司比個電腦比個 office space 我做乜
佢出張電話卡又無 data 我做乜要用 whatsapp 同佢溝通？
On L 9

玩法唔同，上高登連登係好個人既事，鐘意幾時轉都好易
whatsapp/facebook男女老幼都用緊，要移過去需要時間

用緊 其實幾好用

頂住！

有曾經同whatsapp pr過招嘅巴打分享經驗

多人用就變連登
少人用就變膠登

秒撚咗，勁多負皮不願面對
其實當初轉連登都係差唔多情況
只係後來多咗班用邀請碼加入嘅CD-ROM
令連登反cup變咗主流
當時班新人仲成日俾人貼潮文撚狗
仲有巴打M記請食舊雞釣咗好多小朋友出嚟影大合照

今日已說服老細轉Signal
都唔算說服，講第一句已經得咗

wtsap都有

講政治漫畫家老婆離婚出名

其他同事有冇轉?

借你最尾張圖

14日冇登入自動del

依個先係正確無誤

我咪係

又偷又抄
其實有邊一句講錯 ?

咪係
老細唔care佢啲公事俾埋fb嘅咪繼續用囉

我唔算早開戶 但都係嗰期

林早洩：你哋咪我嘅人手load balancer囉

仲有百份報單嘢
有期貼馬惜珍被通緝嘅報紙/狗隊海報都會比人bam/del post

whatsapp俾咗十年時間都係咁垃圾

直頭要特大喇呢段字
主因黎

分分鐘老闆仲早過我哋down 咗signal

我老闆就係其中一個例子

今日同老闆講咗，叫佢轉用signal
否則聯絡唔到我

公事留返公司講
WhatsApp 搵就一律唔睇唔覆

果陣既高登同香港政府一撚樣

開頭態度強硬

少左好多人上

又軟返

可惜太遲

個個移哂民。

我就是成功的例子

當你每個人都有wtsapp同signal，你首先壯大個圈子先，自然有機會轉到去晒用signal，一刀切改變用家生態係無咩可能，但你一日唔做，下次wtsapp又有咩更新你又係硬食。

你老闆聽日同你講，dl返whatsapp
否則你聽日唔洗返工

用Wechat

連仔你要以史為鑒 = 要求授權第三方 app？

膠登

牙連講咗 n 次唔係你仲想點

郊登呢咁

偷返嚟

我就係老闆
我轉signal 成間公司百幾人都要跟我一齊轉

「比啲signal嚟」

我咪老闆

已down已開chat轉緊d野過去

你老細隨時仲醒過你（assume 唔少老細級都係港豬，收成期，偏藍）
班既得利益者雖然把口藍
身體最誠實
攞bno 整signal快過你
如果係黃嘅更加唔使講
紅嘅你用wechat la

an機有冇得set

揾到了

林祖舜仲覺得班友成唔到氣候 會好似膠登咁
點知一去冇回頭

其實down越多越保障唔到自己
要搵更好替代品同刪走自己舊ac先最保障安全

不過通訊app…最撚大鑊就係人哋唔知你仲有冇用個app

討論區同通訊軟件比
討論區 通訊軟件
你自己轉 其他人轉唔轉影響差幾多

可以好肯定私隱問題唔係大轉移主因
80%都係林早洩App版垃圾又Ban連仔個第三方高登App先引爆眾怒
10%私隱
10%五毛

boss請唔請人

唔好忘記高登轉連登中途, 死左幾多代替品
Signal, mewe, 似係膠登之流, 依然無法取代fd,whatsapp

嗰陣個app係plus仔唔係連仔wor

好似用開12

講咁多你又上連登 做咩唔上高登算啦

Pin la

老闆請我
收800都轉

初頭連登係用黎睇高登，一個外人整既app整得仲好過原先間公司本來對牙祖係好事，係佢自己柒，有得比佢抄都唔識抄
後來牙祖封殺個app，真連登就出現

巴打好好

老細

秒

Ban hkg+ 先係重點
好心你叫人轉signal 都用個貼切d既例子啦

純粹高登唔再share俾hkg+姐
之後連尼住咪另起爐灶

如果早洩唔ban hkg+ 肯定大家仲上緊高登

其實話公司啲人唔肯轉都多餘，依家公司當然冇人轉
但當私人慢慢越轉越多
就會有公司慢慢都用
用用下就普及
當初whatsapp 都唔係一嚟就有公司用啦

第一句以為改詞

我係其中一個
之後應該上舊登之數小過3次

咪係呢個先係主因
正評班友係咪無經歷過就附和？

咁咪啫係反cup咗囉？唔明你想講乜

咁雙開法轉嚟係為咗？

好多朋友都轉咗
唔轉嗰啲係咪得藍絲朋友

你覺得兒登仔有工返?

我都係，第一句LOAD到"情人沒我份~~"

我load到係「化蝶」

愈亂愈好

你班友返得太多教會

反乜cup
由頭贏到尾

Signal 真心愈黎愈多人

唔講都唔記得左 十幾個手動轉

電話裝多個app 會爆炸?

嗰陣舊登因應出走大潮 一時間只能對舊m版做啲小修小補嘅更新
右上角加個link/掣畀人揀"自動撈圖"
諗起都覺得尷尬

高登m版竟然更新左！

題外話：
問題係而家連登仲多垃圾
五毛同兒登仔就不嬲都有
69之後仲有大量偽善左膠

樓主自創歷史
當年早洩個app同m版柒係真
但連仔Chur 人個server 都係真

官方ban 3rd party野經常都有
講道理早洩唔係錯晒
係錯在死都唔肯整個apps姐

100蚊都轉

屌你老母forum1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12
試撚到終於有野睇了

on9 真係唔知就比你fake臭哂
我係第一批轉陣既用戶(即日)
頭一個禮拜兩邊人流 post量已經50 50開
第2星期lihkg已經明顯跑贏幾個身位, 一路屌打到依家
反cup? 一路無輸過點撚樣cup呀
中間林祖洩出埋大技, 有電話就申請得ac
都救唔番果邊人流

樓豬篡改歷史

一開頭數據已經贏，啲愛祖力話數據假，
實際過嚟睇就知啲post推得快

有啲有名嘅會員過埋嚟嘞，佢地又話係假，其他人搶咗個user name

到大勢已去瞞唔住嘞，惟有幻想少人高質啲

pin呢個啦
樓主鳩up作歷史

唔係囉班熱狗係時事台日日係度發癲
勁多正常會員一早走咗

真！

是撚但啦 依到兒登黎 作下歷史再亂比正負皮實屬正常發揮
只可惜好地地對抗霸權比樓豬矮化做抄嘢

老世

勁多fd轉左，開曬gp
另起爐灶

樓豬呢啲傻閪都唔知有冇上過高登

果邊而家係人又少又劣質

當然呢邊都要小心俾人滲透,唔係就好易變返當年高登咁垃圾

敬禮

個admin仲衰，返去同早洩含J

篡改歷史都咁多正評
兒登仔真係垃圾到

當然記得啦

事實舊登會員回流係事實
新屎坑三日香
連登都有巴打試過搞匿名版
結果係冇人用
你睇返高登啲會員名同啲po就知
或者入去高登睇下啲人係新會員定舊會員
我敢講起碼一半以上舊人

仲有連登仔多咗嗰班你分唔到新定舊
不過潮文都唔撚識肯撚定唔係舊登人先

而且用驗證碼申請連登帳號你駁唔到

乜唔係ban鳩HKG+，iOS user大移民，之後連android 都移埋過嚟咩

早洩哥咁撚串. 咪走.
個case 同呢家fb 差無幾

高登音樂台

真
利申唔係用isp登記連登

係lor

睇完樓主個原因都怪怪地

仲有keep hkg+ 個icon

想知TG點嚟多啲

長期沒有app 我會更自愛 何時可戀愛

舊登後期大量五毛、早洩出賣會員加鳩ban人，早就令好多人不滿，但最主要原因都係ban咗plus仔
嗰陣時高登官方app有幾垃圾大家都知，早洩ban完Hkg+又無打算搞返好個官方app，恃住自己個台多人闊佬懶理，諗住會員會含淚用佢個垃圾app，結果咪搞咗個連登出嚟囉
其實樓主錯唔晒，只係記錯咗個主因

錯在放咗權又要收返，仲要聲大夾惡

一間公司咁多機密野老闆應該仲驚撚過你
而家講緊encryption 唔係講緊censorship

除非佢用we柒

洪家軍